你肯俾幾多錢買件mic嘅衫?

唔止蝗國做,連東南亞做嘅衫都要兩千幾真係買唔落手

只睇產地30$